有無人試過 Smartone 5G 家居Plan?

聽人講d data 好易爆，成日斷線
又得200GB，之後又有FUP
隻router又係支那嘢，無得refund
有無巴絲試過?
求review

CHINA不了，加上200GB家用真係太少，不考慮

200GB真心唔夠用

係咩，我聽講幾好用訂到冇貨bo

巴打依家用緊?